乖啦，散啦，好嗎？

上星期被人捉左45個，衰在太戀戰。
上星期大家都瘋狂話要Be Water，打遊擊。
求求你們，別再送頭。
路還很長，一個都不能少，好嗎？